瑜珈定gym？

主要唔係想減肥 想修返個body shape同練下core
做gym d機好複雜又怕做得唔啱會整傷

游水

怕到咁 咪做瑜珈囉

公眾泳池好污糟

又唔係話怕到咁既 我自己都鍾意gym呢類高強度運動多d 係怕會傷到關節肌肉

有無絲打兩樣都有做 知道邊樣有效d

body shape一定係gym，上ig見到有啲平嘅fitness gym專做女仔生意，做吓trx咁

但最平就一定係喺度招人教你做運動，啲大隻狗公會幫你比埋會費，佢地一定想屌你，但你利用完佢地就可以掉咗佢

朋友教瑜珈，
佢好老實同我講瑜珈係減唔到肥

Gym就瘦得好快又可以Build Up身型，
你有閒錢建議跟專業教練一對一上吓堂，
知道正確動作同要用邊舊肌肉就可以自己做
其實好安全

瑜珈其實強度一啲都唔低 , 除非你只學拉筋